阿仙奴 曼聯輸波都要笑鳩我地利物浦

係咪玩針對?
係咪玩逼害？